[港台] 五夜講場 - 哲學有偈傾 2019：勇武和理傾

勇武? 和理? 返工唔想做野就睇啦

高質 推一推比更多和理非睇

完美回應獅鳥